如果真係宵禁，大學會點？

如題。又完sem, 又宵禁...係咪即係同世界講我實彈射殺學生都合理化？
有冇人解答到

有冇人知？

宵禁咪番屋企訓囉
好好休息，早啲訓，星一仲有晨曦行動

你係有道理，但係返屋企訓講係好易...

大學住宿舍得唔得

唔知...學校直接完sem, 係咪即係唔比人係學校逗留？

應該唔會
唔係外藉同學去邊

咁暴大呢，已經強制運走晒d nds同外籍學生

守先班狗會封撚完出口，走唔到就屈你，shoot to kill

咁本身外藉學生留得
本地都留得掛
我估